劉馬車算唔算係低級紅

中國、中國，鮮紅的太陽永不落！

痴線搏上位既人邊有政治取向架

屌你老母，我原本就嚟開始唔記得呢啲撚樣
就喺你呢啲仆街

咪撚幫佢上位啦